# Шаги создания проекта:

## Dev / Написание Python script

Написал простой скрипт, котрый конвертирует md страницу в html. С целью вывести ее в качестве index.html

## Dev / Flask in Docker

Опубликовал через docker compose приложение с использованием flask:
- Вызов скрипта из flask
- Устанавка зависимостей
- Копирование файлов
- Сборка образа

## Dev / Nginx in Docker

Проксирование работы flask через nginx:
- Дописал dockercompose, с указанием зависимостей
- Монтирование конфиг-файла в контейнер

## Dev / GitLab

Добавлен pipeline для build
Используется локальный docker runner
Выполняются этапы:
- Build
- Test